Здравей,

Това са осмите материали и задачи за курса! Надявам се, че няма да срещнеш затруднения, но ако се случи, не се колебай да ми пишеш :)

След всяка точка прави Commit и Push.

1. Преговори всичко, за което говорихме и което правихме. [Материали](https://gitlab.com/SimonaStoyanova/android-academy-materials/blob/master/Class_Materials_Week_7.MD)
2. Отдели branch week7_homework и работи на него.
3. Използвай Favorite View Model във Favorites Fragment.  При добавяне в любими, ястието да се появява в таба с любими, а при премахване да изчезва.
4. Подреди пакетите, както намериш за удачно.
5. Анализирай кода си с Lint и отстрани намерените проблеми.
6. Направи Code Refactoring на целия си проект. Старай се да няма повторение на код, сложни и дълги функции. Преди всяка по-сложна логика постави коментар, така че всеки който чете кода да може да го разбере.
7. Commit and Push
8. Добави README файл към проекта си в Gitlab/Github. Ето един примерен [template](https://gist.github.com/PurpleBooth/109311bb0361f32d87a2).
9. Напиши тестове с Espresso за проверка на основните функционалности. Примерен [урок](https://developer.android.com/training/testing/ui-testing/espresso-testing).